其實生細路黎講，生仔真係high risk過生女好撚多

有時諗
自己會唔會生細路
生女就由9得佢
穩賺不賠
零成本高回報
無本生利
但生仔
分分鐘十分耕耘
零分收穫
但唔理佢又唔得
理
又唔理得咁多
就算佢聽話佢生性
一個唔好彩際遇差d
或者生得唔高大外型差少少
或者生不逢時
佢一生人會好撚慘
仲要未必係佢錯
做足一切
亦可以因為世道殘忍
而抹殺佢一切努力
而你作為帶佢黎世上既人
看在眼裏
怎能唔心痛
想幫亦無能為力
唔通攬住佢喊
定好似外國d老豆咁
實在唔忍心
選擇最後最無奈既一步
時間真係好快
依個世界真係冇人理你
一切自己承受

下，係你廢姐

呢句真
廢人先會係到計生仔生女邊樣賺邊樣蝕

嗱你唔好生呀

岩，生女煩少好多野

生女大個你就知有幾煩

到你有得生再黎發展偉論

生到欣宜咁呢？

你生件豬排出黎就唔同講法

生女邊個話穩賺，如果佢第時俾愛情撞傻咗個腦，揀正個軟飯王你就倒貼

生子當如孫仲謀

認真mode:有咩煩
利申：未生過

窮人生仔 正仆街
樣衰基因 害死仔女

起馬自己有得屌先啦

窮人生仔唔緊要
樣衰就好心算鳩數啦

爸爸，我生日禮物想要呢個包包
一句講晒，係女都煩
有個老婆已經夠，仲要整多條女？

2個都認同

我寧願生個女好過生仔
買包包好過
仔咁百厭

有咩煩？

X左無眼睇

驚無啦啦佢大肚你養多個

咁呢個就教育問題黎啦
唔通個個人生女，個女都無啦啦大肚

你有道理，X哥就算生件叉燒都屌打一般人

樓主話生女由9得佢

唔會，不過有女既就算會唔會發生都好，你心底裡面都會有的驚佢俾人呃既。除非佢真係好豬扒

乾手淨腳😢

仔一樣會比朋友扼，又衰衝動，成個唔唱K咁岸鳩點搞

生女都可以好百厭，睇你點教
利申 生咗仔

咁要點教

我知點教，我依家退咗休等個仔養啦

生女一定好過生仔
個女有小朋友你一定係做公公
個仔有有小朋友你未必係爺爺

你幾歲？
仲有，點教仔？

生個唔生性嘅
俾人搞大個肚都幾頭痕

有時諗
自己會唔會生細路
生仔就由9得佢
穩賺不賠
零成本高回報
無本生利
但生女
分分鐘十分耕耘
零分收穫
但唔理佢又唔得
理
又唔理得咁多
就算佢聽話佢生性
一個唔好彩際遇差d
或者生得唔瘦外型差少少
或者生不逢時
佢一生人會好撚慘
仲要未必係佢錯
做足一切
亦可以因為世道殘忍
而抹殺佢一切努力
而你作為帶佢黎世上既人
看在眼裏
怎能唔心痛
想幫亦無能為力
唔通攬住佢喊
定好似外國d老豆咁
實在唔忍心
選擇最後最無奈既一步
時間真係好快
依個世界真係冇人理你
一切自己承受

仔唔生性，隨時監都有得佢坐，仲成身債影響屋企

23絲 十個月既B都係食玩瞓，無野教
你過幾年出post我再答你

生女走去性交轉運都幾頭痕

屌你咩，咁就咪9up講等仔養啦
咁，你未來覺得點教仔。
咪答啲咩見步行步呀，看佢興趣陪養呀呢啲行野

講到你控制到生咩咁

唔好加重個仔負擔啦

我窮撚生左2個仔
睇完覺得好對佢地唔住

生仔生女都好，總之唔好做狗搞到俾人屌晒全家就安樂

做狗咁下賤真係不能接受

屌 依家養佢都要錢
不求回報，只求攞返本金
勿認真

你仲未答我你打算用咩教育方法

最撚慘係日日都黑警死全家，大佬唔好拖埋我落水

我諗佢吹水多
女都未有嗰啲

咁我答你見步行步，知點教我洗上連登9up

女就未有，仔就一個